申請delete post

求幫手，順便delete埋呢個
謝admin

內容幾得意
拉